﻿El programa lee el valor de un potenciometro 10 veces por segundo y envía el 
promedio de los valores cada 1 segundo a través del puerto serie.
potenciometro      Edu-ciaa
extremo1-------------VDDA 
punto medio----------CH2
extremo2-------------GNDA
